陳慧琳 樂敦眼藥水廣告第一句

LOOK OUT 成日聽錯碌鳩